致機場和你飛的每一位

集思廣益
機埸和你飛 除咗文宣 放映會 仲有咩可以加大力度
知道大家對升級呢個字眼敏感 但呢個字唔一定係等於勇武
如果只停留文宣同放映 好似只係等尾班車走咁

例如傾下後繼行動同計劃都好

要團結
要有目標
要集中

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

玩免費機鐵同巴士送旅客？

再推

推！
各自爬山

推推推推推

再推啊

多d英文口號?

同旅客傾計？